有冇巴打讀過高雷

80後
見証住高雷最高峰狀態
打交唔駛講，食個早餐都可以打
有吸煙區
喇叭褲木底鞋染髮耳環唔是問題
阿sir會體罰
中1至中3唔駛考試
仲有大把痴線野
出黎啦80後高雷友

真係冇連登仔讀高雷

阿sir同學生妹攪到大肚都有

學校有吸煙區
For學生定教職員先

中一至中三唔洗考試

For學生
向住後山，聯合個邊
有個花園，有個垃圾桶係吸煙區
冇阿sir會行過，得一個訓導主任會行

係呀
你有時間上網搵下資料
仲記得tvb有講
黎埋高雷訪問

高雷拳館？

食飯時間成班人係課室
抽籤隻秋
點都要局打
一曰一次
個陣都睇唔小傻仔打贏mk仔

岩岩上高雷個網頁
痴撚線，好正面咁
但都掩飾唔到高雷種野性
連阿sir都傻架
仲見到而家個校長
以前體罰真係驚到見到佢掉頭走
而家見到佢個樣，好撚親切好撚和藹

冇人夠校長揪咩？

垃圾學校

觀塘區名校
前聯合醫院
下秀茂坪警署
簡直就係風水寶地

有人頂唔順秋過
但俾人阻住左有戲睇

仲要間波樓
我估真係住個邊或讀高雷先知
雲漢波樓
超撚平

左邊醫院 右邊警署 定調返轉 總之吹到打鬥者不論贏輸都有著落

我就讀聖匠我哋少林武當係時候交流下

吹水大會正式開始

我就唔會吹水既

觀塘名校

係觀塘讀書既邊個唔識

打贏入差館 打輸入醫院

咁即係揪咗定冇揪。。。

有冇發生過大獲嘢，或者有冇見過深刻嘢

係教員室開波
開左一下就俾人阻住左
大獲野咪f.5同f.3幾班人秋
秋到成班差佬過黎
其實冇乜人獲野
因為日日都有人攪事

陰功比人食撚咗一拳咁慘冇得還拖

咁你有冇打過
平時係點冇啦啦開波 鬧交先？

啲老師係咪個個身懷武功

局住都打左幾次
已經係慣左日日食飯時間都打
咁一開頭係當玩，玩玩下就堅秋

而家做埋校長

我估佢地係勁在同學生關係
你當百變星君咁樣

高雷武館

學生畢業之後點過？有無高雷學生入左大學？

咁緊係有架啦
好多都係中5就出黎做野
旅行社呀，美容呀，渣車
保險地產都有
但做到專業人士就冇乜喇真係

左醫院右差館，贏咗入冊，輸咗入院

樓主入過幾次差館/醫院

80後
有無見過火燎森

lm

兩邊都入過一次
個陣可以差館自出自入
因為有個大粒話可以隨便搵佢

洗左底啦
依家7成大陸人，谷佢地讀書入U洗底
之前幾年前返工，其中兩個同事都係高雷仔，不過土豹嚟
戇直，無機心
跟住問返係讀高雷，再問下入面啲野，先知原來已經今時唔同往日已經無武館喇（好似係）

有冇好似電影咁

冇，條友唔同年

有無公然搞女同學

男女都照打？ 咁返學啲時間點過

有冇廁所見到condom?

依間垃圾 遲下會轉型 變做音樂學校

利申 讀過

仲激個呢張相
係康寧球場
幾間學校一齊秋
阿sir都秋

D女著高踭鞋

一直有個疑問，間學校同秀茂坪燒屍案有冇關? 邊度俊以前喺度讀?

高雷vs潮州武館

明愛中學畢業
試過同高雷踢波
出賽之前仲塞左成堆麥記$10coupon表示友好

冇咁簡單
個陣好興低f溝高f
好撚玩到呀
唔會分男女廁
廁所含j

行左去醫院 行右去警署

讀得高雷成績都唔好得去邊
所以女同學係玩得好巔
成班去唱ktv
仲有冇巴打唱個官塘ktv

more

等d 80黎巴打出黎認証下先啦

讀書個陣聽到高雷都覺得驚 入面肯定好混亂 但早幾年校風好似好左 定唔知比董之英依類更差既學校取代左

利申 秀茂坪讀書

個陣對面馬路有個大排檔茶記係山坡仔，行過比人係校區隔住條馬路丟雞蛋，個種臂力真係唔野少，唔係校門口，係由課室飛出黎

屌

我 80後

哇屌好懷念
我03年
有無相認 甘sir識功夫 無人敢搞佢 比佢打到pk

女仔使唔使打埋一份

讀觀塘區學校就一定聽過你地個名
對面係聯合醫院同差館
贏左就差館 輸左就醫院

仲有球場側邊個廁所都食得

有冇故仔講黎聽下

咁耐先有高雷友出現

本身讀果間都唔乖架啦
係曉光街

但對比高雷真係

知唔知方sir, 哨牙個個

而家邊個校長？ 黎x祥？

04年中五
果陣條女比4-5個同學輪過 不過係我批准

高雷男校黎，咪玩啦

香港最出色中學

嘩依家全校有冇一成香港人

寧波仔路過，廿幾年前

教波果個麻

我上高雷個網頁話副校
以前體罰佢最出名

聯合為高雷仔度身訂造

教籃球？
青狼仲記唔記得
個陣佢買左架綠色萬士得幾撚開心

佢成鳩日自稱慈雲山十三太保啲fd on9到
咁邊個係校長

唔係贏左去警署輸左入醫院咩

青狼教足球 呢兩條撚樣扮撚哂 gto咁
又唔照下塊鏡

成日係你耳仔邊嗌
又抆人髮尾

青狼個樣成個賊咁

唔使住觀塘或者讀觀塘區都聽過高雷個朵
嗰陣跟老豆去搵住秀茂坪嘅表弟玩 搭車經過高雷 老豆已經急不及待同我介紹高雷武館 前醫院後警署 有邊個唔識？

佢條撚樣教波果時 成日搵波省人（柒果啲）
惡啲搭撚哂膊頭

一條龍服務？

打贏入差館，打輸入醫院。

我都係80後
個陣打交打到傻wo

巴打係咪死都唔肯講邊個校長

屌，個陣踢濕鳩比賽
有條肥傻仔入到波就俾7號佢著

打贏既左邊，打輸既右邊

同佢fd佢就畀你落場

不過我果界弱到爆

聽樓主講到好撚正可惜我係90後嚟,完全未見過呢啲大場面

我學校連優點記過都無添啦，直頭無王管

佢老婆都係麻煩友

黃雙琴 唔記得....
景能好正 果時應該佢最愛歡迎 教英文好有heart

正，上體育堂可以男女一齊上
齊齊做熱身

最撚僧個方sir，方偉sir
吹水唔駛本

仲有miss yip
葉倩意，勁好人又靚

哨牙撚 吹撚到自己打nba咁濟 又話點撐啲學生 反黑黎到 由得佢地揀人去打

我自己間中學都叫垃圾,但啲經歷真係同你地個年代冇得比

真係浪費時間架

鮑姐比4 5個人輪

個陣佢已經佢身jordan

啲女好撚正

你80頭定尾？
雙琴本身副校，一升左校長基本上一打交都直接入差館，好快就停學

對上果個就寬鬆啲咪打得密

但佢打波廢到
撩佢1on1 佢高我成個頭 條友輸左可樂走數

個陣有個高f
四眼又係哨牙
同佢1on1,俾人入樽

老母高雷畢業

但佢好乖 粗口都唔講多兩句果啲人黎

搞到我同老豆都唔敢係屋企爆粗

高雷七幾年個時其實算唔算正常學校真心想問

以前小食部阿姐
哄得掂佢
早餐買5蚊炒麵可以多到拎唔到

呢度個個讀華仁拔萃喇沙stpaul

伯母有無廁所含J？

90後

換左王校長欣欣向榮

未見過砍人，打交都少，黃雙琴做校長之後，更加係得返on9仔，最多吹下雞，食咗花生勁耐都唔見有人動手

邊個哨牙撚

好憎訓導，係咪叫鄧sir，管圖書館果個，
逼啲女除冷衫，件校服又7，講嘢個口仲好大陣口氣

方sir 佢好似教過物理 無人明佢up乜

笑到停唔到

點知姐
我有問過佢 乜高雷唔係武館黎既咩 係咪好癲

佢答我唔搞人地 人地就唔會搞你架啦 佢地個班又冇打得好勁

所以認真想問到底高雷係70年代係咪冇咁痴線
而家老母成50幾歲人都成個大細路咁 應該細個唔係wet妹而家扮從良

太耐喇
不過我可以保證入面差嘅學生其實係成績差多，心腸差嘅一班四五個頂盡

點解要送coupon

依個係我一直對高雷既迷思

外面啲人講到武館又入廠咁 但老母又話冇乜特別

最多係成績差

thanks 巴打 可能真係個時冇咁差

無做好耐

宜家無晒開片隻秋啦

70年代仲係旺角，未搬觀塘。學生好正常

強？

垃圾

觀塘人點會唔知高雷存在

不過而家好似乖左好多 定係下面個兩間地利亞打返人轉頭

無左武館名義

點夠地利亞D南亞武館黎

人地啲身型真係屌高登班孱仔 如果而家既話
以前就唔知啦

高雷

地利亞啲女

當年觀塘區數間恐怖學校之一
入左去出唔番黎係高雷係唔成立
只要仲有一口氣
左醫院右警署一定救到你
近到連白車/警車都唔駛出

入過去參觀
第一印象係美國監獄

問你老母

以前住九龍灣，小學派位好驚派入高雷或者朱石麟

聽過個frd個話到近幾年收歛好多，但依然有打訓導，笠麻包袋，整爛車

前幾年畢業 都無乜特別事發生

可能過高登問會有人答到你

以前讀書真係好撚正
上緊堂，悶悶地
就同miss阿sir講
阿sir我去罰企呀自己
之後就走左去食野

甘sir打撚到個f3 mk入差館

有個阿sir係電錶房打9個校工

我第一次係高雷打交
係f.1,開學唔夠3日就打
事關我玩左佢張乒乓波枱
個陣唔知，走黎屌我幾句就即場開波

話就話九龍城區最強
但我以前成日行過都唔覺班學生好差
唔似搞得啲咩事

關唔關腹肌事？

個陣岩岩左出周杰倫好細部電話
直情掛哂頸都冇人理

連登仔個個月入50k
基本都db 仔啦
咩高雷點會有

3B條友個comment

有冇低form男溝高form女先？
小弟弟幹大姐姐

葵青伍少梅留名 見證住付近屋村一班人開台食飯吹水變成乖乖仔

高雷確實係名門，但雞記Mk妹多好多

個個講打交我想聽甜故呀

高雷中學，是一所位於香港九龍觀塘和康徑9號的男女文法中學，校風純樸，注重學生的儀表，重視品格教育。近年發展STEM創意教育、培養學生多元智能發展、大力推動電子學習，提升學與教。

From wiki

高雷一早收左皮啦 依加啲學生全部都戇鳩鳩四眼讀書撚 講打交一定係南亞個班

校訓: 尚義克勤

慕光雞
250渣波打j

當然有，f.3溝f.5
成班f.5女一齊玩
Mk味重到

highlight secondary

周保松

畢業後做速遞

周保松
痴撚線 一位咁有文學氣息既學者
當年點樣經歷高雷既五年腥風血雨

大sir:屌 入左個痴撚線環頭

何明華架
秀茂坪中學真係群雄逐鹿

讀正生

聽聞日日打交

落少少有公園同機鋪

高雷格鬥學院

校風純樸wtf

隻秋王又話你知咩

早幾年轉男女校已經收皮了

咩事連校工都打

李君妍

而家放學時段見佢地成堆都係講蝗語身上都係散發住小學雞嘅氣息
連啲睇落去似高form嗰啲都係戇直樣手上一堆書
見過得少部分姐姐仔係mk妹打扮

利申住附近

慕光到而家啲女仲係好正mk味濃個頭仲唔同顏色

成班蝗同南亞9

學界決賽對高雷，贏撚左

高雷有個後生中史miss好正

佢好似只係讀左一年就轉左去何文田官中

有無甜故阿

真係咁正？

係咪長期有警車停喺門口?

個呀sir幾好 肯睇住你地

好似畀教音樂個李sir食左

隔離就係警車停車場

一年已經夠
如果讀多一年
成就唔敢諗

正撚到巔呀係
樂華單車場個邊開波

間波樓唔記得上樓梯定落樓梯

現今同廿幾年前比嘛

我唔係高雷嘅學生，係聯校中史活動見過佢

有冇高雷人知道miss葉而家點

打贏去差館
打輸去聯合

簡直係兵家必爭之地

講到成個江田島平八咁

個陣有個同學成日俾人恰
佢老豆有一曰搵上黎高雷
打9恰佢個仔條友
家長都一齊打

唔通伯母當年係大姐大又同你講咩

你同佢呻生活艱難，可能佢係背後冷笑一聲咋

miss lau？

高雷最出名 迅雷頭 呢？

仲有無人記得羅校長？
同埋有幾年預科班唔使着校服？

伯母讀嗰時應該仲未搬過觀塘~

More

幾多年前？

我細細個就聽過呢個名

我個年代既高雷
已經有幾個有紋身
講緊14歲

推多次

以前高雷係觀塘區第一武館嚟 考dse嗰陣有幸去朝聖過
何南金同朱石麟都係勁嘢 但都係僅次於佢

有無人識李志霖

李君妍實日日係廁所含j

係咪個咀好大架

聽聞叫觀塘五虎之首

有冇80後又住樂華又讀高雷既巴打

住附近
打贏後面入警署
打輸前面入醫院

依家應該變咗地理亞第一
成班蝻
試過幾次翠屏老麥食食吓喺度大叫

高雷都好講，問過董之英未

又吹晒水，邊有咁勁
梗有人搞事，但你唔搞，無人會搞你，小打小鬧

讀過幾年，咩事都無，識到好多朋友

說明高雷中學，是一所位於香港九龍觀塘和康徑9號的男女文法中學，校風純樸，注重學生的儀表，重視品格教育。近年發展STEM創意教育、培養學生多元智能發展、大力推動電子學習，提升學與教。 維基百科

我講緊80後

Final boss

果陣時小學升中派位，啲miss呀sir成日都嚇我地班小學雞話高雷好得人驚

80後，學界足球對過高雷
對家隊長識嘅，踢體院
球場上啲人無咩特別

著名校友
編輯
林惠嫻：現任香港大學化學系助理教授(研究)[1]
潘文迪：前香港足球運動員，現為香港足球代表隊助理教練，同時又在無線電視擔任客席足球評述員。
胡可怡：前亞視新聞主播，現轉職到明報。
林燕玲：前新聞從業員，麗新集團傳訊部副總裁。
周保松：香港中文大學政治與行政學系助理教授。
火燎森：著名投資者及財經評論員，現任香港數碼電台節目主持人。
魏焌皓：香港無綫電視藝員（2007年中五）[註 1]。
李君妍：香港無綫電視女藝員，曾參加《功夫新星》。
莫少聰：香港男演員及歌手

我咪八十後囉手足

高雷精神。勇猛過人

而家唔打人, 轉行同女女打野戰啦

有咩證明讀過先，畢業證書都show下先啦

前面醫院
後面差館
一條龍服務

校長巔得黎好撚過癮
覺得你有食煙
會叫你擘大個口俾佢聞
我地個陣成班都知
所以會細細力吸氣
佢聞唔到煙味
一副好滿足既樣子

個陣咩社

我85
算係高雷高峰期
因為有朋友大我2-3都係讀高雷
又係打交打到傻
咁你話冇都冇計
個陣最攪事係紫社
仲要年年都係而家副校長做班主任
你講到咁
有d懷疑係咪講緊同一間

合法打交

有冇一次食兩支煙呀

有冇慈雲山友 想當年卜記仲癲

火箭

高雷有咩運動入到決賽？

而家成堆支那仔 講蝗語

讀左一星期
無乜野發生過

卜記癲過高雷？

講到點天花龍鳯不如講下有咩高雷傳奇臭飛，開下佢朵，等一班後輩開下眼界

當年街度見到高雷仔，一拳一件

最後打到入學校ko埋個boss

無圖 你講你打撚埋曹星如都得啦

我中學時代高雷已經光輝不再了,觀塘係由地利亞稱霸
高雷雖然有輝煌歷史但完全不入流
地利亞引入大量南亞精兵, 見過佢地打架時人人手執鐵通
(我係90後頭)

有小學同學入左地利亞,佢話班房櫃桶有收埋老牛
打架隨時打得出刀

青松/何明華二揀一 都唔係話好差啫

我讀高雷 f1同f3 都係方sir同miss yip教
一入高雷就轉咗王雙琴校長 日撚日搞咩才藝 又整咩功課輔導班 勁on9

觀塘區武館

Miss yip我好鍾意佢呀

搭巴士都打交啦班蝻

我都係
算係高雷最正嘅miss
我f4定f5 佢好似大咗肚

細細粒

我個陣都係方偉sir做班主任
紅社

呢啲先叫中學生活
我嗰陣讀埋啲濕鳩band 1中學，日日操卷，浪費人生

隻bgm 叫咩名？

我都曉光街喎
青松定何明華
我梁式芝

我都係喎
好撚邪

可唔可以是但up下人名

咩人名?

邊五虎，有冇排名

睇下有冇咁岩識中學同學

你邊年？

大概2000-2001年到

一定
卜記係地獄級，赤航外全港最勁

咁唔同年份 我遲過你

傳說既野就由佢繼續傳說啦

啲女

高雷中學（英语：Ko Lui Secondary School），是一所位於香港九龍觀塘和康徑9號的男女文法中學，校風純樸，注重學生的儀表，重視品格教育。

重甜呀屌
落完前糖先講打架啦

天下武功出自高雷

聽同事講
佢以前就係轉學入高雷 冇兩登講到咁誇張

反而想知班人畢業之後做咩工 做地產？

雙琴係我當年班主任

下 點屌得落

打贏上差館，打輸落聯合，隻揪隻！

絲

潮州仔留名

阿sir 唔襟撈
日日入醫院都似

早兩年有個比我打到瀨屎

反黑喺學校打學生？

小弟係高雷 咩老師搞學生妹大肚我真係未聽過 但有學生唔想做功課企圖跳樓係真既

呢D垃圾學校點會讀

早兩三星期前我上佢堂佢有提過自己高雷，佢冇話自己有冇打架，不過話佢讀果陣佢地班比人針對然後帶領全班搞抗爭

各位師兄仲有冇故仔聽，F1入黎比較壞個批畢左業，從此在冇擂台。
利申：已畢業

咁又未聽過跳樓wo又
我明確d講我85年
2000年個陣好巔峰呀

個陣體罰係鴨仔行哂佢間高雷
舉長凳，啡色好撚長既
頭尾都有個勾
個勾就會勾住一格格既網
勾到好高，就要你舉
舉到佢開心就停

那些年我哋最鍾意嘅小飛俠林燕玲都係呢間學校出身㗎

大部分體罰 打交 食煙 全部都知
呀sir學生 廁所含撚我就完全無聽過
開幾個名黎聽下 我一定識

我讀2000年
你係咪都係先
高f既，得一個成排耳環

Yellow double piano

懂的一定懂

大王唔係讀普照嘅咩？

你嗰班係咪有個矮仔成日串77撩交打? 佢死7咗未? 定係坐緊監?

其實佢唔打得 淨係咁恰細路

你識唔識一個矮仔? 成日串77兇9人，叫佢隻揪又唔敢， 一味搵人幫拖，正一廢柴

Cls

連登每幾個月都有bin c post
其實高雷的人冇咩野，有的仲幾好人不過我90後
而家好似變左蝗蟲中學咁，勁多大陸人 我住高雷附近
我都係讀秀茂坪武館個時同高雷齊名

十四五年前中五畢業

公道啲講 早兩年路過家維邨McDonald 見兩位學弟同阿sir排同一條隊 明明阿sir排佢哋前面 都讓佢哋買先見微知著 長江後浪推前浪

十幾年前...中學啲嘢都忘記得七七八八 揾啲近代啲嘅代表講啦

高雷文物 尚義可風 山川靈秀 代出豪雄

利申 讀過

係咪類似我的野蠻同學咁成日要隻揪？

梁式芝有幾唔乖啫
又無人打架又無癲佬又無人係學校食煙

執晒9世

係校長定大總統

佢好似讀左一兩年
有聽阿sir講句好似唔記得中五定中六轉左沙官

利申 90後高雷畢業生

梁式芝D女仔好驚我地同何明華

其實有啲咩學校係地獄級

唔明點解樓主唔講觀塘鐵三角:慕光 觀功 高雷

著名校友漏撚咗 漆昱辰
唔知你班鄉下佬知唔知呢

佢唔係讀香島咩

認真得假膠先
明明有一小撮人會同你地玩得好埋，又拍埋拖。
利申: 好幾年前聽過

以前見到有梁式芝女仔同的黑社會mk玩但個個係個mk妹個啊妹黎
已grad左5年,我諗青松都變左蝗蟲中學

應該係啦，觀塘區band3 唔係蝗就蝻

每年青松最勁個個入大學都係蝗

咁呢個我就唔知啦~ 聽過你地好鐘意吊嘢出街同dump 嘢落街

願聞其詳

高雷轉過去

老左好多啦冇你講得咁風光

同門師兄弟

我想聽下你地平時既生活 有冇人可以分享下

原來毅焌皓俾人炒撚咗
wiki寫佢2007年先中五畢業，究竟repeat咗幾多次，返去讀毅進呀垃圾仔，抵你畀人炒

教英文仲係咪個肥佬
眼凸凸，咀又大

有冇80後巴打以前去過官塘ktv

嘩真係收歛左好多喎

趙xx 教左一年收左皮啦

我鐘意籃球場旁邊個廁所
細細地，兩三格

Lunch 會食麥樂雞，炒米，杯麵加肉丁

有冇人有李君妍中學嘅相分享下?

一張畢業証書都無就成班9up

俾夠兩張你

你食撚屎啦，鮑姐就有你份

夠唔夠赤航咁好玩先？

幼齒即係幾歲先???

個訓導主任行埋去跟住發生咩事?

係米寧波行落去好多車房條街?

現在讀緊? 點好抽法?